股票賺到錢既你會唔會用黎買樓或買實物黎保值？

例如撈，紅酒。
假如個市大跌真係發左場夢咁，好唔抵。

贏咗40萬 拎左15萬去買沙示圈

冇野想買 現實賺完錢又擺落去

賺到再買股票
例如gme

如果個市咁好
賺到錢繼續放係股市度
唔放股市都準備拎錢去移民

買樓做咩？

買收息股或者T-bond製造現金流

唔會買樓 2047 前境不明

以前賺左會玩得仲大
今年都想買撈 有得帶完仲貴

我自己順序係 樓 樓 外國樓 車 撈

睇緊第二間 買埋呢間香港就收手了

賺完一定要買實物
如果唔係會輸返

買實物股票囉

買啲相對保值
磚頭係香港就實無死
車就不了，落地都唔見一舊錢，除非有興趣
金價 落返千六先
外匯無炒

最後剩低果啲都係買股票

其實你可以轉買保值既股 基金 bitcoin 之類
樓就租租算 供不了

Me2,愈買愈多